有人係fb請人砍友，5萬蚊次😨

報警
有人係fb請人砍友

不安

舉報下先

難分真與假